{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_058797",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002153255?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "진주 호텔 유럽유럽"
    },
    "text": "イギリス風朝食が提供され、フランス風の室内空間とスイスのホワイトトーンルーム、スペイン風ルーフトップおよびアメリカ式無料ジムを備えたジンジュホテルヨーロッパは36のヨーロッパ美術作品でホテルをギャラリーに変身させました。 客室案内には無料Wi-Fiとネットフリックス視聴可能な施設が提供され、ルーフトップ、ジム、ロビーも利用できます。 客室料金は追加人数がいる場合、追加料金が発生し、退室時間を超過した場合にも自動的に追加料金が発生することがあります。 ホテルの運営状況によって客室番号とデザインはランダムに割り当てられます。 連泊予約時、現場で追加費用が発生することがあり、オンシーズンや特定日、祝日には料金の変動がある場合があります。 未成年者との男女同室での宿泊は制限され、未成年者は両親と一緒に入室できます。 入室の際には身分証明書の確認が必要で、身分証明書を持参しない場合は利用制限及び払い戻しはできません。 すべての物品の盗難、毀損、汚染時には損害賠償および洗濯費を請求します。 夜12時以降は周辺のお客様のために騒音に注意しなければならず、周辺の客室に被害を与えないようにご協力お願いします。 住所は慶尚南道ジンジュ市長大路5番キル3で、レビューを残していただければヤノルジャポイントを貯められる機能が提供されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "ジンジュホテルヨーロッパはどのような設備がありますか？",
            "answer": "ジンジュホテルヨーロッパにはイギリス風朝食が提供され、フランス風の室内空間とスイスのホワイトトーンルーム、スペイン風ルーフトップおよびアメリカ式無料ジムがあります。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には無料Wi-Fiとネットフリックス視聴可能な施設が提供されています。"
        },
        {
            "question": "追加料金はありますか？",
            "answer": "追加人数がいる場合や退室時間を超過した場合には追加料金が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "客室番号とデザインはどのように決まりますか？",
            "answer": "ホテルの運営状況によって客室番号とデザインはランダムに割り当てられます。"
        },
        {
            "question": "未成年者との男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者との男女同室での宿泊は制限されており、未成年者は両親と一緒に入室する必要があります。"
        },
        {
            "question": "身分証明書は必要ですか？",
            "answer": "入室の際には身分証明書の確認が必要です。身分証明書を持参しない場合は利用制限及び払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "騒音には気を付ける必要がありますか？",
            "answer": "夜12時以降は周辺のお客様のために騒音に注意しなければなりません。周辺の客室に被害を与えないようにご協力をお願いします。"
        },
        {
            "question": "ホテルの住所はどこですか？",
            "answer": "ジンジュホテルヨーロッパの住所は慶尚南道ジンジュ市長大路5番キル3です。"
        },
        {
            "question": "ホテルの予約時に注意すべきことはありますか？",
            "answer": "連泊予約時や特定日、祝日には追加費用が発生することがあります。また、料金の変動がある場合もありますので、予約時に注意が必要です。"
        },
        {
            "question": "物品の盗難や毀損時にはどうなりますか？",
            "answer": "すべての物品の盗難、毀損、汚染時には損害賠償および洗濯費を請求します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 414,
        "QA": 491
    }
}